{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667448?place[place_type]=GID&place[gid]=1667448&place[latitude]=37.7427494648&place[longitude]=127.5128179205&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포시즌 독채펜션"
    },
    "text": "こんにちは。カピョンフォーシーズンの一軒家ペンションです。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額を基準に策定されます。 また、最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、保護者同伴なしでは現場訪問時には払い戻しができず退室措置となります。 個別バーベキュー及び共同バーベキュー場の利用が可能で、個別バーベキューは料金と時間が決まっています。 また、一軒家の客室と一部の客室には個人プールも運営されており、メインプールも運営期間と利用時間が決まっています。 駐車も可能であり、全客室愛犬同伴はできません。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室予約状況について教えてください。",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室価格はどのように決まるのですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ発生しますか？",
            "answer": "宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合はキャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されているのですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー及び共同バーベキュー場の利用が可能で、個別バーベキューは料金と時間が決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "一軒家の客室と一部の客室には個人プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "全客室愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室は基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 478
    }
}